買Nokia 安災手機安唔安全

想買部安災手機返工用
要平 但whatsapp / 影到相
原本想買屌米/柒為
但唔想要北京backup service
Nokia 算唔算一個好選擇?
心急人上

佢行 Android one，無植入apps，算安全

平價安災應該得nokia 最好???
無北京backup 計

用下你啲數據分析咪知囉